沙卡：不肯定艾馬利有否帶來進步 熱刺才是北倫一哥

在歐霸盃決賽不敵車路士後，阿仙奴徹底無緣下季歐聯資格。賽後，阿仙奴中場沙卡接受採訪，

沙卡表示：「領隊當然很失望，我們也一樣，更衣室裏沒人說話。」

「我們有很多好機會，但是我們的失誤太多了。當你不能把握機會，你就只能踢歐霸盃了。」

當被問到艾馬利在執教的第一個球季，有否為球隊帶來進步時，沙卡表現得模稜兩可：「我不清楚。我不是能給你答案的那個人。」

至於被問及去留問題時，沙卡則淡淡然表示：「我和球隊還有合約。」

沙卡最後表示，熱刺現在的確是北倫敦的一哥，更表示會觀看歐聯決賽：「你看看進入歐聯決賽的兩支球隊，你就知道他們配得上晉級。我們現在很失望，但這就是生活，你有時不得不接受。」

你走啦 除左遠射乜撚都做唔到 守又無 控波尻下尻下 轉身又慢 比波決定又慢 成日拖慢哂啲節奏

就係你班仆街冇技術冇組織，連鬥心都冇埋，死撚咗佢算啦！

沙卡同文傑都橕熱

讚熱刺表現好就叫撐

熱迷

同市光榮已成潮流

知道點解文傑吹奏沙卡未